28歲分手，再識女友係唔係好難?

28歲分手
得男仔fd, 身邊再冇異性朋友
社交又廢
再識女友係唔係好難?

有錢就得

賓周幾大

點解想要女朋友？

冇私樓

女人28歲識男朋友咪仲難

中等

大把毒撚28歲都未拍過拖啦，驚乜

識唔到女友可考慮識下男友

單身的確係自由自在
但身邊個個朋友都結哂婚
希望揾到一個真係互愛對方互相支持的女友

我覺得女仔識男友勁易
前女友家姐3張幾野，分左手幾個月就有男友

你個名就係答案

依家面對問題都係同A0一樣
不過綠帽慘過A0

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

基佬揾男友係咪勁易

緣份到82都會識到。

當然睇吓你係咪好急識女朋友。
如唔急：順其自然享受單身，人生唔係一定要有女友/結婚生仔的
如急：咪參加吓多D活動lor

好男人唔怕無人要的。

好男人唔怕無人要的

你係絲

我個ex 30歲，分手唔夠2個月就有第二個！你先28😏

連登有愛，多謝鼓勵

其實29分手係上年既事
但男女大不同
女仔識男友速度係就快過光速

同身邊朋友出多d街囉，好多情侶都係朋友個朋友識

25歲
已經5條ex
不過已經1年冇女友 亦都好難識到
利申：IT狗

啱 好男人用黎埋單

姐姐先正
各位單身姐姐儘管溝細佬啦